Soms probeerde de prettige liedjes van de vogels te imiteren, maar was niet in staat.
Soms wilde ik mijn gevoelens uiten in mijn eigen modus, maar de ongemanierde en ongearticuleerde geluiden die van mij braken, maakten me bang stilte opnieuw.
"De maan was verdwenen uit de nacht, en opnieuw, met een verminderd vorm toonde zich, terwijl ik nog steeds in het bos bleef.
Mijn de gewaarwordingen waren tegen die tijd duidelijk geworden en mijn geest ontving alles dag aanvullende ideeën.
Mijn ogen raakten gewend aan het licht en aan voorwerpen in hun juiste vorm waarnemen; Ik onderscheidde het insect van het kruid, en geleidelijk aan het ene kruid van het andere.
